<又一城>麻煩返去第一個記者， 見到好驚黑警沖出嚟門入面， 一定有野!

麻煩返去第一個記者， 見到好驚黑警沖出嚟門入面， 一定有野!~!

唔清楚你講乜嘢

呢個記者同第一班鬼鼠蒙面黑驚對峙個門

麻煩返去第一個記者， 見到好驚黑警沖出嚟門入面

你up乜

你識唔識中文架

學好啲中文先、仲有double check下先開post啦
兼資訊仲唔撚夠多？

up乜呀

屌樓主你啲表達能力足以死人
仲係唔明